[7/12] lunch time都未出確診數， 應該大幅下跌，無事了！

恐懼撚唔見哂

無事啦， 可以開番4人1枱

自己講自己笑 唔悶嫁？

星期日，無人番工

多到唔夠手指數

我估70-100

跳老舞群組基本全捕獲， 隔埋個週末， 今日一定大跌

砌緊，畀少少時間

無限14日 直接禁止生存最好

咪又係數字
從來唔care
我既訴求就係返工既姐

依幾日下跌至個位數， 好快解封
仲話冬天第5波

點解遲講就係跌？

如果多case,，一早夠數永續599， 10點幾就出啦
依家左搵右搵都唔夠先拖

都可能係公佈果個department全部中曬

10單果陣咪又係永續599

每日既大人物「消息指」仲未出現

78